![廣告卡片](https://bitbucket.org/ylee067200/chinese_rule_book/raw/84b934b690d4282ef8e9db6828dd3efeaf63f193/Hardback/References/Pictures/Adverts_Cards.png)

# 簡介

廣告卡片是一種讓玩家可以用錢去買名聲的機制。

# 起始配置

玩家一人拿一張廣告卡片。並由公眾區拿一個墨水標記，放在廣告卡片第一個價錢 (6元) 的上方。

# 遊戲流程

在遊戲流程 4) 購買卡片或是墨水標記的時候，玩家除了購買卡片或是墨水標記之外，也可以購買廣告。玩家必須依照廣告卡片上，由上往下的順序，依續購買廣告。

1. 每當購買一次廣告，玩家必須把廣告卡片上的墨水標記移到購買的價錢上，並調整名聲。
2. 玩家只能購買墨水標記下方的廣告，且可以購買多次。